睇完林鄭個講話我決定攬抄，比D意見⋯⋯

點腩炒法好？

放鬆一下，再出發⋯⋯

香港人加油！